我宣布一年一度國定賄賂節正式開始！！

恭喜發財

想新年啲project爽手啲上馬，你要識做呢

記住大封啲

唔係新年後開工唔撚做野

華人垃圾文化

鬼佬聖誕節後咪又係拖住來做。

咁新年揀來做都唔奇

最緊要係我唔做你個d又有藉口。吹呀